屋企食咪又係堂食，林鄭唔禁埋佢冇意思

老噢認同

衲Dee 食狗飯算唔算

老衲食狗肉，你就食狗屎

堂食既下場

你咪又係喺狗屋食

老衲住九龍，你就住狗籠

政府應該下領全港食齋七日

唔食一律格殺勿論

樓主屋企會有陌生人入去一齊食？

老凍認同

請人返屋企食飯
食完夾返餸錢